1Q題 邊個籃球員最咸濕

兩頁後開估

秒

夠膽就黎挑戰

michael Jackson 因為mj my jj

錯

請起底 條on9仔啲1q題全部都係垃圾答案

JJ Redick
因為有2條J

kobe

秒啦屌你老母樓主

on9屌你老母

木鹿大王

收皮啦屌你老母乜柒都唔岩，你食屎啦屌你老母

你自己蠢估唔到就收皮啦

「西」書

Larry bird
因為玩雀

hamsik

All wrong

我

唔係拍賓啊嘛？

your mom

我相信好多人答得好過你個答案

開估你就知

淫K

屌你老母垃圾樓主,兩貢啦,唔開估你老母被狗屌,你條女係雞,你斷JJ

莫西馬龍

有冇人識答啊

櫻木花道

開估啦屌你老母

答案係 賓華來士
因為 賓周話事

果然垃圾

9唔搭8 樓豬死撚咗佢算啦

哇，我屌你老母啊，比個咁撚樣嘅答案

究竟發生左咩事

木鹿大王仲好過樓主個垃圾答案

收皮啦垃圾

今濕鳩嘅答案你都講得出

死仆街